[求介紹]夏天來了,身短嘅巴打應該點著先好.

請問各位,身短嘅巴打夏天應該點著先好?

著咩褲都好似高腰褲咁.

細碼 全部fit silm
tee加牛仔短褲咁

好似係
利申 肥醜毒

牛仔短褲 ,我都有諗過

想搵到窄腳嘅D牛仔短褲,

因為隻腳比較幼.

巴打有無介紹

u記，cotton on, fcuk
毒撚聖地